大家有無打算上訪

大家到今日有無打算上北京同習大大投訴林病

你有冇睇大陸人上訪 俾公安打 失蹤 一大堆
要一千萬個好彩先俾你遇到甴大大
仲要你話咁嘅情況 過關口 你都俾人拉9咗啦
俾你見到甴大大 佢都唔會咁撚on9幫你啦
政治嘅嘢幾咁黑暗
你走上去送頭俾佢咩

甘麻系囉 你地日日攻擊林病 淋病只系個代言膠 人權法已簽 大家多謝美國 就系對BJ最大抽擊

繁簡轉換？支那人你好